# recomendation_contractors
Разработки рекомендательной системы подбора исполнителей на заказы. Маркетплейс-Наймикс
На основании ряда параметров:
Адрес объекта(долгота и широта), дата заказа, специализации заказа, описания заказа и т.п.
Предсказание стоимости часа труда 
Вид задачи регрессия. Реализация модели CatBoostRegressor
